有無人睇開泰國BL劇 (12)

好榮幸 開到第12個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發崛BL既美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地廣東話字幕組既努力，大家先可以係Youtube官方bl片中享受到又地道又親切既廣東話字幕～ 睇Bl 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)

2) Why R U

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

經典
3) TharnType

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)

4) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

5) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)

6) Dark Blue Kiss the series

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

7) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

8)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

9) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

10) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
…

11) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

13) My engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網
Gimy TV

iii）舊post：
Post 1

Post 2

Post 3

Post 4

Post 5

Post 6

Post 7

Post 8

Post 9

post 10

post 11

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

又地道又親切嗰句好似係

火辣直播中
1) 2Gether the series

Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)

2) Why R U

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

By @美人魚我合唱 搬運工再度上線
大家記得支持正版
咁先長睇長有

Why R U the series (w/ Eng sub)
Part 1:
Part 2:
Part 3:
Part 4:

3) My Engineer

4) The En of Love

P mew又餵gulf

留名

Lm
廣東話sub好jeng

奶巾墮扁Nee

其實泰文算唔算難學呢
好有興趣但見到話有四十幾個音就有啲卻步

sarawatlism
我可以點幫你呀 ？
Tell me tell me
我直接YouTube 改 定係send 比你好啲呀

有時間就學吓啦 粵語咁難你都學到 況且有人話最難嘅語言應該係俄文 咁泰文應該都唔難嘅（掛

我其實識小小扮代表嫁咋
盡力啦
Tg ? 點比你好？

P’mew發咗顛兩日
終於見到個老婆

記子音母音唔難但最難係分聲調 有5個聲調 同音唔同聲調 錯聲調就可能變另一個意思
雖然比廣東話少但係廣東話我地自己都唔一定分到

無罩版

我都趁依家有多少少時間慢慢學緊
母音子音上幾個po P’美人魚share 過啲YouTube link 有thaipod 101同超強系列 可以睇睇了解吓先

下個sem想報泰文做free elective
Reg course人數可能會創新高

其實真心好on 9
打中文自high

yess！d cm好多殘體🤮

當自己大撚晒

Zee?

恭喜

有一度Mew話“sorry I don't understand but I still love you"

歷年最高 然後可能大家會上堂相認到

Singto bb

Zee係呢個

有冇人明最尾Chang Chang chang係點驚又畀玻璃心圍

兩個都正

Lecturer問點解想學泰文，點知發現全班都係為咗追bl劇

lecturer: why do you guys wanna learn Thai language?

everyone: 奶巾墮扁Nee

呢個好有用
Save低咗張圖

想像到上堂個情況

食撚懵咗
成班文盲唔撚識英文喺度打飛機

應該PO名要寫埋 有無人睇開泰國BL劇 (13)奶巾墮扁Nee...

或者勁多人嚟sit堂 拎走疊notes上堂學啲基本嘢再自學

成個世界得佢哋咁
屌老味

Hi咗

真實對白？？

話唔定lecture先係老江湖

Why r u好甜arrrrrrrrrrrrr

係Mew去Gulf度
過夜過夜

其實啱啱開第一集好正
Btw 喺咪未出曬

si tor bea li!

new 同 gulf 都學緊，因為原本要去成都嘛

又多個道友

Me: [crying in thai]

仲live緊 同mild一齊

我覺得學寫殘體最心痛咁7嘅文字

Da jaa hao
Wo ai ni

完

💡mild要去食飯

唔會啦
用繁體盞又跪玻璃

大家都勁有愛
最近係屋企都試吓學先

Wow 同粉絲live直接互動

Lm
咁快開到12
Mewgulf今晚係咪一齊過夜日

Mai ru krub

Mai ruu jing

可能下年會上堂見到大家

呢度大部分都係絲打？

好想下世有j

分分鐘巴多過絲

諗緊take泰文定法文好

好似巴多

泰文上堂好快樂架

無fd想讀，自己一個讀好孤單

可能話就話唔想讀，之後偷偷地報咗

唔驚㗎 到時practice會迫你同其他人一組 咁就會識到人

放break見到邊個撳緊連登就知

x2

你會發現一個全新嘅世界
History系列我都睇晒㗎
寫真書都買埋

啱堂堂都有幾次practice lonely一兩堂之後就會識到人 從此唔再孤單

泰文正啲 拉近同brightwin距離
take過法文 教得快又成日要我哋selfstudy

法文感覺正經啲
泰文上堂應該會成日笑

點解咁多中大人
(老鬼默默飄過~)

feel到有
泰文就唔同啦 feel到大家係真係唔識泰文反而睇泰劇睇得多 上堂有親切感啲

正經之餘好悶
泰文就無break啲時間都好快過

法文好似無間教得好

我有fd話hku non-credit嘅教得好 話因為上過non-credit先對法文有興趣 唔知係咪人人適用

唔chur 靚爆

係不過新一星期又開始 又可以上泰文堂

咁the gifted啱晒 超能力完全非自然

😂😂😂

估中左個個 係未可以同個lip 有contact?

呢樣真

佢上個sem播咗而我已經好耐之前睇過

呢張相J 到出血

MG fans連印尼、埃塞俄比亞都有

頭先睇ig live好似見到有fans寫from Ethiopia

連gaydar都要講樣
公平咩？

證明BL喺世界各地有幾吸引

連啲張meme都用到

我有幾次無端端畀我啲兄弟問我其實係咪gay

咁你點

讀男校，但其實Gay係少之有少

比兄弟問應該會尷尬死

erm 咁我咪話你都痴線㗎 冇女就gay架喇 但我諗我係still in confusion (?)

重要係上完堂無端端問，殺我個措手不及

小新修咗眉嘅我會覺得+50分

我同學阿哥讀男校, 佢直頭話冇

可能佢都係呢

Post 10定11好似有

不如唔好係到討論啲咁現實咁沉重既問題呀

佢哋直過碌木

同埋我嫌佢個頭太油

肯陪女朋友睇算唔算？

就算有你都唔會識到

男神級嘅99.95%都係

就算識到都會揾翻啲同level嘅

其實好似木門竹門咁

我諗睇得BL嘅直極有限
但我見YouTube有啲comment係話自己直，有女，但好enjoy睇2gether

我成日都話
無仔唔鍾意靚女
只係佢個樣唔容許佢咁做

（反之亦然）

照鏡

唔好篤爆佢

myt就嚟每個shot都整到meme圖

食完檸檬就知

洲洲後製能力好強

有求必應嘅洲洲

頂 啱啱睇到啲sub咗嘅live cut
Nong 着短褲都要呷醋
唔俾佢條腿出鏡
又唔係熱褲

(We are phi and nong that love each other)

我睇到我男友問我
「到底你有幾鍾意泰仔」

得番8日
建議民x聯部份人士納入制裁名單

制裁民建聯

你啲相真係好perfect

睇靚仔靚女做乜都開心

你地覺得win定gulf靚仔啲

Me

Gulf

我覺得Gulf靚仔啲嘅

但Win嘅on9性格係一啲我一嚟就想同佢玩到好friend嘅人

頂
原來張相未edit

［自回］
我有時會覺得gulf win會撞樣

上次有絲po咗bright著淺藍西裝嗰張相同Gulf撞撞哋樣

呢套bad end gmm 等住畀人炸

頂
好撚多腐男腐女
Spotify會唔會有？

佢啲奶音+泰文語氣詞，聽到淋晒

組隊！

好似係解「廟宇」

有啊 成日loop到佢地嘅歌 算幾齊咁

屌
那一天
要詛咒十次

JOOX 同Spotify 都有

日日spotify loop 2gether playlist

Spotify 有 2gether playlist
好方便
一出街就喪loop

新po LM
推得好快

已經快到我放棄追po

me2

呢個正到痴線
淨係呢幕都值畀70蚊睇啦

大崩壞

第一首應該係scrub b 喺學校live唱果首？
第二首就係表白果首？

自己腦補埋聲添

屌笑死

好cls

2gether 同 sotus 都係畀大家練 pickup line 撩女仔嘅

mewgulf 攝伯B架喇

之前圈套有一幕睇得好清楚
飛唐兩個都硬咗

More pls

邊個教得好any recommendations?

What the duck?
好鳩
吾睇都得

2wish已經好鳩

呢幅下面係承洋

呢幅下面係鈞浩

屌過n次

會唔會攝左野

仲要拍足成集

你信係真嘅
就係真㗎啦

唔會特登攝嘢啩？
佢唔預我哋攞放大鏡煲劇啩？

Shit 畀佢呃9咗

有時睇你哋討論都學到幾多嘢
終於追完po

太唔了解男人

同問

次次都係佢氹翻nong先

P’mew應該會每日瘋狂po cover

前面啲認真討論雖然你哋話太現實唔想講 不過我幾enjoy大家呢方面嘅交流可能係鍾意咀嚼唔同人嘅諗法

請問見到之前D po話Saint俾人杯葛?
姐係不期而愛班演員杯葛佢? 咩事要一大班人咁對佢呀?

我頭先專登用半粒鐘去睇ep20

呷醋王

用咗半粒鐘研究唐毅有冇攝野

飛唐出S2就好

LBC啲演員關係搞到好差
好在uwma唔係咁

唔會啦
佢兩個一完營業期就完咗
承洋個經理人怕定型
連同框都唔想佢哋行咁埋

因為perth經理人想谷其他自己公司同劇嘅演員
Saint唔係同公司

7個鐘頭30版
就嚟追到上次11個鐘爆post嘅記錄
Btw po頭一定要出 拉姦dok扁nee

我會懷疑係咪自己命格問題

跟隊！

初當有煲呢套…無諗佢地關係得表面 咁姐係私下佢地無人敢理Saint啦

特登down個app睇
見到幾張我譯嘅

依套覺得ohm演技好好 拎埋獎添

成個腦都係拉間托便nee

我個gay frd話會有gay達feel到

Sawadeee krrrrrrrrrrrub pom

Ooiiiiiiii~
Hooiiiiiiiiii~

Ao?
Ao!
Ao...

突然醒起，啱啱嗰集小新咪幫Frank online屌閪send咗張水牛sticker嘅？巴絲覺得使唔使加返少少註釋？

放好多添
簡直就係放咗隻餓得狼出嚟

我連水牛sticker都無見過

好有夫夫相

但Tharn好鐘意人夾人嘅真係

唔好畀佢停

（仔定女我都一樣咁錫）

我琴晚開2gather ep7 p4心諗如果喺bg我應該無咁心動

咁刺激

但ttn執咗邊度開都無咁好

係香港開嘅話可以當埋谷聚

得一個冇得揀khruu took掂晒

#anniversaryohmfluke 係咪即係佢地一年前就開始入crew拍uwma

啱啱專登去search下原來佢同時教kongu同cu

瀧：「ずっと何かを、誰かを探している。」

其實呢句同P’Dean個意境有啲似

其實Kaownah都幾靚仔 演奸角Lhong有啲嘥

yes 暫時上咗咁耐未見過有人訓着

讀ugc真好

留個靚名
我隻日版moving and cut啱啱到咗貨依家聽緊

Youtube見到win仔 babyfat so cute

涷到我拎返張被出嚟

我cap呢幕係ep7 3/4

有冇人有睇waterboyy the series 2016既

有! earthnew起源

+1

New依家同Tay
Earth係套tale of thousands star都有新配

New earth kiss 都算係gmm 呢盤清水入面唯幾肉

P’Kao

地球🌍

我今日睇都心諗啲字幕做乜9

我終於明點解我搞 TayNew Meal Date 要搞咁耐
今日搞 Lunch with Singto先發覺
原來用英譯做中
佢已經拉好晒 timeline
我上次成集自己拉拉到 on 99

仲要有啲無端端斷咗句

有一part係咁見到個 「系」字
心諗乜撚嘢事

係，食咗半句無咗

唔係，係食咗半句無咗*

辛苦晒咁多位字幕組
千祈唔好道歉因為你哋做緊好啱嘅事